有無絲打好傷心 從來無人相信自己係女仔

😢😢次次都比人話小妹係死人妖
利申 絲

55 metoo

圍爐ok?

絲你老母

八公

我係絲打黎
只不過多左條鳩出黎姐

唔好一嚟就攻擊我ok?

#metoo

呢到全部都係巴打嚟嘅

絲又做男字user
唔通妳另一個連登的白馬嘯西風 ？

真絲

有種人叫藍絲……

正如紅字未必係絲
咁藍字都未必係巴